在短期内，这条道路将在很大程度上取决于下一波财政救济和新冠病毒-19疫苗开发的命运。经济不确定性下抵押贷款利率保持中性|凯西·奥尔顿| 2021年2月11日|华盛顿邮报
美国国务院对两名车臣兄弟的命运表示关切，他们在俄罗斯被捕，并返回他们逃离的祖国。逃离车臣的兄弟被捕，返回祖国|迈克尔·K·拉维斯| 2021年2月10日|华盛顿
因此，古巴人试图停止演奏国歌的行为似乎将遭遇与此前其他人相同的命运。小牛队的马克·库班并不是第一个试图停止演奏国歌的人。|马特·博内斯特尔| 2021年2月10日|华盛顿邮报|
这并不是我父亲第一次遇到一只木制品，它的命运是飞进纽约的摩天大楼。四种在城市中繁衍生息的野生动物| Ryan Chelius/户外生活| 2021年2月9日|科普
堪萨斯城在第三节只会再进一球，以31-9的比分输掉比赛，这是超级碗历史上第11个最高的得分差距。这真的是有史以来最不令人愉快的超级碗比赛之一|尼尔·格林伯格| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
西比尔死了，马修也死了；格雷森失踪了，他的命运隐约可见。唐顿时尚的真正含义|凯蒂·贝克| 2015年1月2日|每日野兽
如果我们想阻止别人接受你的命运，我们需要停止在这些问题上如此被动。亲爱的Leelah，我们将为你继续战斗：致一名已死的变性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
亚航8501航班和机上162名遇难者的命运是一场悲剧，但这将不再是一个谜。谁将获得亚航8501的黑匣子|克莱夫·欧文| 2014年12月30日|每日野兽
然而，就像第一季的命运一样，收视率显然并不好卷土重来的结局：给丽莎·库德罗所有奖项|凯文·法伦| 2014年12月29日|每日野兽
那么人们应该如何关注VSV疫苗的命运呢？呃哦：埃博拉疫苗试验停止| Leigh Cowart | 2014年12月19日| DAILY BEAST
这似乎使她摆脱了一种她盲目承担的、命运并不适合她的责任。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
恐惧驱使你前进；命运强迫你；你无法控制自己，而我的快乐是让这次跳水变得可怕。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
当她被她认为是她命运的顶峰所超越时，她是一个成熟的年轻女子。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
高尚的雄心壮志配得上一个不那么卑鄙的事业——一个更好的命运！布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
他手里有一个包裹，可以告诉路易斯德蒙特马他父亲的命运。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特